白色情人節又到 你地買咩送比女友？

個個月都要課幾千蚊送禮物

2月14又係我出錢
3月14又係我出錢

打算送個YSL袋比隻雞 ching我是咪沉船了

送精

利申冇女

又㴝？

唔講都唔撚記得